# LPRwiwBot

LPR Who Is Who Bot предоставляет информацию, принадлежит ли никнейм пользователя Телеграма члену или стороннику ЛПР. Информация выдается только членам или сторонникам ЛПР.

# Описание
LPR Who Is Who Bot (LPRwiwbot) предоставляет информацию, принадлежит ли никнейм пользователя Телеграма члену или стороннику ЛПР. Информация выдается только членам или сторонникам ЛПР.

Членом ЛПР может быть получена информация, является ли никнейм член или сторонник ли ЛПР.
Сторонником ЛПР может быть получена информация, является ли никнейм сторонником ЛПР.

По никнейму может быть предоставлена следующая информация:
* Положение в партии:
  * Член партии;
  * Сторонник партии;
* * Неизвестно;
* Дата принятия в партию. Для сторонников – дата регистрации сторонником;
* Региональное отделение;
* Должность в партии;
* Дополнительная информация, которую указал о себе никнейм.

Намеренно не сделан вывод ФИО, чтобы не было возможности утечки персональных данных.

Команды:
* @nickname -  получить информацию по никнейму. После отправки никнейма бот возвращает информацию по никнейму;
* /addinfo -  добавить дополнительную информацию о себе. После отправки команды бот просит ввести информацию. После ввода информации она заменяет старую информацию.

# Заполнение бота данными
Чтобы бот успешно функционировал, необходимо его базу данных наполнять корректными данными.

Возможные источники данных:
1.	Федеральный реестр членов и сторонников;
2.	Региональные реестры членов и сторонников.

Способы получения данных:
1.	Ручной ввод данных;
2.	Загрузка данных текстовыми файлами;
3.	Осуществление программной интеграции с ПО, обеспечивающим работу федерального реестра.

# Перспективы развития
1.	Добавление команд для чатов:
  *	Представить себя в чате,  /intro;
  *	Получить информацию о пользователе из чата, /who;
2.  Автоматическое представление пользователя при добавлении его в чат;
2.	Добавление рейтинговой системы (кармы). Другие пользователи могут увеличить рейтинг никнейма или уменьшить его;
3.	Добавление вывода информации о заслугах никнейма перед партией;
4.	Добавление своих заметок о никнейме;
5.	Выдача разовой ссылки для аутентификации на партийных сайтах.